# docker-ci_storelift

mettre en place un système afin de géré un environnement de dev pour lancer un pipeline de test, utilisé de la code révision et pouvoir notifié les utilisateurs.

This repo contains storelift build script for docker images.
Running this repo with gitlab will build:
 - Deployment images
 - Developer images
